唔知wow左未 藝術油漆溶液復活蛋製作

隨身攜帶 給小朋友一個驚喜

推

星期五中環快閃 撐被捕保安

唔錯 遠距離掉屎入狗屋都幾好

推 比人周到拍爛D蛋就無仇報 或者直頭一野拍落佢隻眼之後走

要掉落班狗度 佢地咁錫身實唔肯出黎

外國技術

有創意，我中意